大家唔好block 分化/5毛 post

大家見到分化post嘅時候

唔好就咁block就算

因為block咗只係對令你自己唔再見到個post

但對其他人來講仲係有影響力，分化緊我地

你應該要做嘅係留住個user俾負皮

等其他人警剔個會員

香港加油!

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當